民間請準備排除支那帶菌者

為左配合正苦無能嘅政策措施
民間請準備排除支那人
自己港人自己救

邊個講支那話就排

好易認啦支那狗
係要分一分係咪台灣人

見到可以點
打尻佢咩

就係

點解唔得, 民間自救, 別無他法
把關者唔做, 唯有自己做
唔做而他日有事, 死嘅只會係自己

到時候大規模爆發, 你就後悔

全城消毒日 齊打支那狗